海洋公園原來咁貴

成十年無去過 今時今日漲到4舊幾水門票

915， 12點英領 3點民陣！

漲你老母

10 年前仲係yahoo拍賣果d散客扮團體飛入閘, 先200 蚊1 個人

200蚊都合理 400幾蚊入去有D 搵笨

仲有香港人會去？

多數組個生日免費 用埋張8折卷食野
然後其他人搵網上放飛 250蚊左右

月尾入場多數便D 因為D特價飛到期
由其是6月30 & 9月30 呢兩個月

香港人去海洋公園要錢架洋？

難過中六合彩

香港人應該冇再點去，平時大陸人多，呢家冇咩旅遊團來了